女性的歇斯底里是压抑性欲的另一个借口，而对男性来说则变成了炮弹休克症。 殖民主义和资本主义如何帮助精神疾病蒙羞|Balaji Ravichandran | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 消灭世界上所有天花病例的目标，而不仅仅是抑制病毒，听起来令人难以置信地崇高。 天花曾经每年夺去数百万人的生命。 下面是人类如何战胜它的。 凯尔西·派珀2021年2月5日|Vox 
 去年12月，《华盛顿邮报》披露了一系列与华为有关的监控产品，这些产品被宣传为能够压制潜在的抗议活动或预测个人的种族。 华为一名官员在《华盛顿邮报》报道该科技巨头曾研发“维吾尔警报器”后公开解释了他辞职的原因。德鲁·哈维尔于2021年2月1日在《华盛顿邮报》报道 
 疗效是对那些潜在癌症或治疗抑制了免疫系统的患者的考虑。 冠状病毒疫苗对癌症、痴呆症或多发性硬化症患者安全吗? 朱迪斯·格雷厄姆2021年1月31日|《华盛顿邮报》 
 在电影中，温迪告诉我们，这种药物“抑制了我的食欲，给了我所有我认为我需要的化学勇气。” 温迪·威廉姆斯似乎是《生活》杂志最完美的电影题材。 那么，为什么观看它会让人如此不安呢? 贝瑟妮·巴特勒2021年1月31日|华盛顿邮报 
 讽刺的是，它原本是用来抑制吃糖的欲望的。 一块蛋糕统治所有:偷来的蛋糕如何偷走我们的心|莫莉·汉农| 2014年12月24日|每日野兽 
 但即使是死亡的威胁也无法抑制通过杰克·道森和詹姆斯·邦德替身生活的冲动。 朝鲜的秘密电影盗版:西方电影如何进入这个隐士王国|Lizzie Crocker | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 而且，根据一些研究，较高的胰岛素水平已被证明可以抑制高达22%的脂肪代谢。 快速有氧运动真的燃烧更多脂肪吗? 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 总检察长和他的盟友声称选民身份法压制了黑人投票。 嘿，埃里克·霍尔德:选民身份证不会卡在1965年|罗恩·克里斯蒂| 2014年8月12日|每日野兽 
 然而，在21世纪，我们压抑了它的魔力，屈服于对它的恐惧。 双重灾难将2014年变成危险飞行之年克莱夫·欧文2014年7月19日每日野兽 
 我不知道美国的情况如何，但在英国，有一种压制布尔什维克宣传的荒谬企图。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 我情不自禁地叫了一声，那家伙立刻转过身来，用凶狠的眼睛盯着我。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 我无法抑制脱口而出的尖锐回答:“那个下等婢女和你一样好。” 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 我现在可以死了，但他们会压制我的解释，这样人民就对我的目的和目的一无所知。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 只要一击，就把所有的诗文统统扼杀，否则就对那些掌握秘密的人表示尊敬。 查尔斯·波德莱尔《他的一生